陳健波：我賣港賣左咁耐，好辛苦先到收成期咖

「我賣港賣左咁耐，好辛苦先到收成期咖你班賤民，你有壓力我有壓力，點解要破壞我既穩定生活？好話唔好聽，一年都係捉你兩百幾個姐，捉去祭下旗作下法祈求下國家風調雨順都要啦。如果唔係中央政府，你班腥港人早就玩蛋啦。真係咁唔好彩，捉到你你咪認命囉，關我隱事咩，阻人扑野燒春袋，阻人搵食正仆街呀。」

FB見到 太正要轉